班狗的緊張程度嚟睇 支那辦係死穴

落中共面 方向正確

啲記者咩都影唔到 班狗用電筒照鏡頭